香港人首先要一齊公開唔承認現有政府既管治權同對外尋求其他國家幫助才是正途

如果信唔過美國佬，可以拖最近既台灣同日本落水，或者向英國求救

其實台灣最好，日本就有少少拉遠咗同埋關係上冇咁密切，而且安倍亦同大陸既關係唔算好差，所以日本比較難，加上文字問題，香港班親中組織又容易借機會搞中日既家仇國恨，所以台灣會比較合適，原因：
第一，近，日夜冇倒轉，回應唔駛等太耐，唔駛隔夜，兩地大名及市民可極速交流

第二，文字相同，極大部份市民睇得明，所有人明佢地講乜，容易回應返佢地

第三，襯台灣近兩年終於有返唔信大陸既風潮，加上佢地內裡兩黨互鬥，可借力打力

第四，台灣係美日既細佬，可借關係燒上美國，搏取美日大愛撚同情

第五，台灣好近，如果救唔到香港，可嘗試爭取台灣難民法，或者再降低少少移民門檻，幫助更多爭少少唔夠能力及資格移民既人過台灣打工建設

好過你去送頭，含淚投票俾班糾察搞死自己

支持，邊個唔支持即係五毛共碟
Push

主動刻意同台灣拉上關係好重要

如果台灣怕大量港人湧進台灣而出現問題，香港人可主動要求美國幫手割讓台灣管理五十年
這個是香港人主動提出既，只要有理由有數據，不是不行，而因為是港人主動提出，係台灣立場上，台灣是莊香港是閒，所以台灣唔需要出租借費係好合理，反觀香港政府需每年課少少金俾台灣少不免，但係就可以至少避過共產黨五十年，每天百五個大陸來港名額即時取消，港台亦可互換人材，甚至台灣可以幫香港建立民主選舉，大家又係用繁體字，總之香港人都係想避開共產黨姐，五十年後，等到中國真係有聖人，真正文明，夠級數先至收返香港都未遲

證明呢個時事台只有五毛同政棍，講就日日講點幫香港，日日係咁吹雞，之前要擊進同要隔開大陸時又唔落力去做，甚至阻住d勇武派同篤灰
之後有人提出溫和d既永續基本法，就全天候加埋d偽港獨一齊合作打散人地，到宜家近差唔多死得，冇機會至出黎扮勇武，日日吹雞送人去死，可惜有蘋果，杜汶澤同啤梨之類呢d咁既媒體吹谷下，香港好多白痴中晒招，晚晚出黎嗌口號就當自己做咗野，不單只係幫手膠化咗個抗爭，而且自己幫共產黨buy到時間都仲未知，盲目跟風真係好大鑊

我都知d共諜唔會肯入黎推架喇

推

幫手推吓，其實我想討論多d，唔傾既唔會出到合理方案，我覺得普遍香港人根本冇膽，亦因為已經有好多以前自己好正義好清醒既黃絲豬自己膠化咗個抗爭都唔知，宜家要扭返去正途都唔易，倒不如講返樣比較有可能做到同合乎港人意願既野，如果做到呢一點，中間既過程可能只需要多d人大膽d同少不免有少少流血咁衝突事件，但最終都係會比較易達成既結果，最大問題就係提防d專揪香港人後腿專篤灰同放流料帶風向既假民主真港奸就夠了，歡迎交流

討論吓姐，唔係叫人做，我又唔係乜野大名

要同到台灣傾,首先要有一個全香港人認可既政權,然後要台灣肯同你傾
2者中任何一樣都係一件好撚難既事

重點係台灣冇欠香港人任何嘢,係冇重大有利情況下,冇必要比你入嚟

再講講點解唔係迫美國宜係迫台灣，因為美國真係遠，特朗普日日寫既野，你估有幾多香港人會去睇同明佢意思？仲有美國內部既政治環境同權鬥，邊個係親中邊個唔親中，同埋邊個真係會幫香港同熟香港既人都未知，求其一條美國高官同議員出黎講野，大部份香港市民都唔會熟佢既立場同情況，呢d情形，好容易俾香港既假民主真港奸傳媒人借黎呃到市民，正如之前周庭去日本會面既果班日本政客根本就比較親中既好多人都唔知
係台灣就唔同，國民黨同民進黨，普遍既香港市民點都熟多少少，就算唔熟得晒，大家都易搵到條路去跟，冇咁易誤會同被騙，效果好好多，第二係台灣真係近，而美國近年亦幫緊台灣，當香港迫台灣，其實變相亦迫緊美國，而且香港人處處要求台灣回應，大家就更加明白當前狀況，可以節省多好多時間，亦唔會有太多誤會，對事件係有正面幫助，美國為咗幫台灣亦會好好咁處理香港事宜，如果發覺美國根本就想掃香港出門，咁大家市民可以早d明，之後抗爭或者走佬既方向都會易明，或者最後都救唔到香港，幫手R吓d移民門檻低d幫多d自己人都好

宜家冇得諗台灣有冇欠香港人野，你迫英國，效果唔會好有用，而且英國一早同上一代人簽署好香港既事，你要怪只能怪李柱銘民班幫手送香港返共產黨手上既人
宜家迫台灣只係襯佢地暫時同大陸關係嘛嘛，而且係國際政治上，利益係大於感情，要襯香港仲有錢，仲有少量人材，仲有未死晒既法治，同埋勉強叫做有利既轉口港地勢而同台灣傾，甚至係求台灣，如果將來台灣同大陸個局勢冇咁緊張，美國又幫到台灣上軌道，台灣人越來越好，香港人形象越來越差，台灣人自覺拿屎上身，你連求台灣既機會都冇

所以宜家並唔係諗台灣人有冇欠你既問題，你帶/搞錯方向

宜家係你父母虐待你甚至而令到你未來幾十年冇自由冇人權冇好運行，你搵台灣只係好似搵麟居求助咁，就係咁簡單，你冇必要亦冇空間諗人地有冇欠你，求咗先，幫唔到再算！

做生意都唔會迫人買，何況國際關係？老實講香港人以至香港呢D野，未死曬既法治對人地黎講有咩用先？香港從來都無法治架，你唔係覺得2003年好有法治呀?洗唔洗認真理解下咩叫法治，人材個到，你覺得香港有咩人材係台灣要？你可能會話金融，但台灣要既係實業，而人地既實業好過你唔知幾多倍。對台灣黎講價值無你想像中咁大，反而要承認呢件事，就會搞到佢地，弊多於利。你依家咁講，純粹基於覺得香港仲有價值可以同人deal，等人「買」，呢種心態先係錯，以買賣角度黎講，我唔買就唔會蝕，買左反而仲蝕。

講返你藍字個到，真係唔知你咩立場，竟然話係父母虐待
乜都求人先，幫唔到再算，你知唔知人地會點睇你？

香港人要做既野係建立民族性，你有民族，先有政府、政權，先可以行入世界舞台。而唔係一有事就係咁喊，求人地幫手，你諗下台灣當年有無係咁喊，無入世界組織咁多年，佢地有無係咁喊向世界求助？今次無入世衛，佢地既公關手段係點？ 你要人幫你，首先你要係值得幫。 錢?唔值，人材?人地多過你。法治？兩地既法律唔一樣，人地亦無需要你既「法治」

唔係大字有顏色就係正確

當情況危急，要自救！係唔需要考慮咁多人地買定唔買，我覺得你係靠矮化香港人黎反對求台灣係唔可能成立，而且，既然你認為香港係咁弱，咁點解唔係未死晒之前去求人？而去否定向台灣求助？如果一個人為咗自救，除咗自我增值，理應係會去搵機會，求人俾機會，甚至借錢，但香港既各行各業早就自我矮化晒，就以娛樂圈為例，自我矮化廿年，最終就係冇巨星，係亞洲冇晒影響力同競爭力，手法同你宜家一模一樣，一開始就睇自己唔起，但亦都冇一個增值方案，倒返轉，我宜家所推既就好似黃絲豬好既敬重既杜汶澤一樣，佢本身係香港既競爭力已經唔係特別強，加上俾大陸封殺，佢向馬來西亞求助，最終都搵到自己一片天，如果佢又好似你咁諗認為自己冇靚樣，唔年輕，本身唔算好紅，唱歌唔掂，走緊下坡，被打壓又而唔向外求，最終佢咪乞食囉
你反對我唔緊要，正如以前泛民都好鍾意係d好適當既時機公開去反對任何一個激進或本土團體既抗爭手法同思維，但係都希望你都可以講返一個比我既方案更好既來反駁一吓

我見過幾次泛民好鍾意係非常適合既時機去ban ，去阻止甚至消滅d 本土團體既方案，但之後係明明機會錯過晒冇晒機會既時候，泛民就會推返個同樣方案出黎，當然，到泛民推既時候，就緊係一個點推都唔會成功既時候，就算派一大班人出黎抗爭亦冇所謂，你個杯穿咗個補唔返既洞先至主動幫你裝水

我無ban你任何野，我只係講緊唔係話同你有親就要救你。
如果你既自救首要係求人救，咁即係你將自己條命交俾人，咁點解唔自救呢？急？我想問下你有幾急?係咪聽朝共產黨打到黎，要化身玉皇大帝打救蒼生。而家咁黎都無用。

唔係話自我矮化自己點點點，而係要認清事實，你唔食red pills，一世食blue pills就好爽咩?早幾年香港人都仲係係到踩台灣，屌台灣，而家一個屈尾十，自己出事就要人地老馮救你? 泛民唔記仇係泛民既事，國際上面人人都好鳩記仇，除非你利益大到人地鐘意返你囉，但至少目前台灣even係民進黨執多屆政，對香港既政策都唔會太進取。香港係用一個城市去入世界舞台，台灣係用一個國家，佢地要考慮既遠多於你。

如果你係本土派，咁你反而應該會認同民族自強，而唔係共狗打到黎就要搵玉皇大帝。

補充返
杜汶澤係一個人，唔係一個城市
係求援方面唔可以一概而論，就算係，佢都係有實力先有人賞識，而非國際巨嬰，一日喊到黑。

補充返 係危急既時候，只要有半點機會而唔會好似泛民同本民青咁累到街坊既方法，都應該試吓，我唔知你認為香港宜家只值四十分？二十分？四分？零分？定負二十分，就當你認為香港只得負二十分，我唔想香港將來得負二百分至去求人
而且，現時既所謂和你乜和你物，除咗有紀念性質同幫政黨網台宣傳之外，就只有送頭既效果，倒返轉，我討論緊既求/迫台灣，基本上同宜家泛民左膠搞既和你乜和你物係有任何抵觸，只要泛民左膠既真心都係向善既話(除非內裡本意不良)，基本上香港人點樣求/迫台灣都唔會影響到任何泛民及港獨派既行動，而且求/迫台灣係可以非常和平，如果運氣好一點冇內奸搞事既話，甚至係可以冇人受傷及被捕(當然係好難，少少事會出就緊有)，唯一可能係會有一兩次和平大遊行或者集會去曬一曬馬俾台灣甚至全世界睇就真，求既只有兩點，第一點會達成同台灣開始溝通(唔好問我細緻野，有d野係可以自然形成，但唔推就唔會形成)，第二點就係最後傾唔傾得成，就係咁簡單，呢樣野，根本就係做好過唔做，做咗唔得或者做唔成係冇太大損失，做得成佳大歡喜，冇做就一定一世後悔

打錯字，同和你乜和你物係冇任何抵觸

當然結果係一係得一係唔得啦
但人地係民主社會，係同你傾之前社會已經會有一波反應，而且對中策略亦會有改變，所以會考慮既野好多。我都贊成要同台灣傾，但係你要有個主體去同台灣傾，定係你想個主體係眾志，泛民等人?始終玩緊國際戰線又多資源係佢地，定係你想個主體係新既香港人政權(流亡)，所以呢樣野係急唔黎，台灣亦唔會同你急。
至於泛民做乜，其實好關事，和你X 呢種活動同泛民無關，泛民擁有極多資源下，反而唔去做實事，沉淪下體制遊戲下，唔takeover泛民，就好難拎到主導權。無主導權，新政體就好難出現，無新政體就無power同人地deal，無得deal你就求唔到援。用美國黎講，我覺得而家人地基本上唔係同你deal，係出自價值觀去幫手，呢樣野係美國深信既價值，同時加上貿易戰。因為貿易戰所以香港有價值，如果中國解決左貿易戰就唔係咁講，你可以去睇下新疆西藏咩料，人地唔係出自你香港好多人材好多錢有殘而不廢既「法治」去幫你。

咩人傾，首先要成到風氣，所以更需要有人去推同埋多討論，唔推就唔會人多，唔人多就會冇風氣....宜家黃絲藍絲既情況都係一樣，香港人只係當咗係一個潮流，大家根本冇去研究過當中既問題同往點做
搵台灣傾呢件事，只要大家係肯推肯討論，要出到個代表出黎，其實係比起係雨革及抗爭搵個大佬出黎易，搵台灣傾有個方法係可以放係外國網站，香港先無需要有特定代表，但要有一個通道俾雙方交流，而台灣一方主導係蔡英文，香港人先以好似學生咁聽意見，互相交流，當事件去到一個有利情況下才推代表都未遲，其實方法係係推得成之後就會有，我以上既只係舉例，純討論

歡迎討論 純討論

泛民會好怕有人推崇搵台灣幫手

up